未去過海洋公園比同學笑，大家評下理

小弟而家19歲，讀緊某名校Asso
project 關係我地要一齊去主題公園
同組果幾個同學話一齊喺農歷新年去海洋公園
對話如下 我： 同學ABCD:

我：其實我未去過海洋公園
想問下究竟有咩玩？

點知佢地（ ）即刻笑，話咩搞錯呀咁大個人都未去過op
死毒撚之類

我當堂差少少咸左出黎
其實我細個好窮，連玩具都無錢買
落左黎住公屋，父母都係低技術勞工
究竟而家d人係咪咁無品，竟然笑人窮
大家評下理

終於改名=.=

我會係個心笑出黎

講真 唔去好過去 去完都唔會想再去

細個真係好窮，無錢去

唔係好正常咩？ 香港人最鐘意踩底人抬高自己嫁啦

窮

講真，你班friend咁都笑鳩你，證明左佢地係咩水平嘅人

努力讀書啦，到時你有offer佢地無，你就明白有啲人/有啲事你真係don't need to give a fuck

你真係講得好好

唔洗去啦
留返啲門票錢黎食左佢仲好過

其實同附近d 狗公園差唔多，d 遊客入去都係周地柯屎，樓主唔洗自卑
你係個project 到建議大家一齊去海洋公園柯屎，大家就知你識野係叻叻豬，女同學夜晚會上你hall 房敲門求過夜

宜家中學學校旅行唔係好鍛意去海洋公園咩？
迪士尼擴建未去過，反而去university studio , legoland ，腥港theme park 除左睇人真心不了

2/10

垃圾op去黎做咩